有冇咩新聞app係專睇global financial news ？

因為啱啱開始玩forex ,想每朝都可以睇下呢方面既新聞又順便可以學下英文，有冇Ching 有介紹？

你用咩玩forex

timeframe大概幾多

用咩strategy?

我用 EA 玩

我想要果D唔係好似 果D整係講個，而係姐係好似 BBC news 咁會講多D野

推

push

yahoo

Bloomberg

marketwatch?

個apps慢到

Me use

有好多video，好食resources，不過學英文唔錯

試下佢先

租返部看門口

thomonso ruters